行李位一問

on9一問
如果我去程淨係買左一個人既行李位
但我帶兩個Gip得唔得

推

邊間airline?

一個包一個

hkexpress

好問題

我覺得應該只計重量

因為我都係咁諗
我就諗如果人地要過去讀書一個gip都唔會夠裝啦

哦hx 之前去bkk 都可以分好多件寄倉

姐係點
姐係可以??

可以阿 香港個邊我就4個gip
bkk返黎就4個人 寄左成8件行李

其實點解唔打去問下 好快姐

計重量

即係買夠重量 話撚知你帶十個炭繊大笨象籠去寄呀

唔該曬

問uo答hx

打去問啦 講閪咩